非洲豬瘟

A. 郭子儀
B. 朱溫
C. 李光弼

係B呀，個答案係B呀，B呀！